有冇人眼角太高

次次都因為自己眼角搞到自己孤單一人
例如明明五官幾靚，但係一開口啲牙唔齊我就會扣曬佢分
究竟眼角高係咪我問題

有

咁實有取捨架喎 你要求高 自然要俾多啲耐性去揾

雖然唔係好渴望有冇女，但有陣時都會覺得孤單，望住啲frd有對象有另一半嗰陣

有道理，所以都係順其自然

You are not alone
身邊永遠得D 15x嘅女仔
想要17x 18x高嘅九成係支那種

牙柒衰撚過本身樣柒喎

利申：同樓豬一樣對牙要求高

唔開口還好，一開口真係想打撚柒死佢。
同埋啲牙黃都係好難頂

身高就冇太高要求，矮過我就得。女仔頂盡175，太高我反而冇咁大好感

傳遞愛嘅小天使獎你貼紙

same as me

我都係對牙好高要求
寧願本身唔太靚但牙齒齊 笑得好睇

單身咗好耐
見到身邊d 朋友個個有哂另一半
自己樣子都不錯
但唔識社交

metoo 可能ig上多咗 一般貨色睇唔上眼

same 明明樣都話可以見得下人 但唔識社交

識社交，但唔中意刻意去社交